{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 라스텔라단체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加入室及び退室時間についてはペンション管理人と協議してください。 宿泊人数の基準に応じて料金が策定され、追加人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、ペットと一緒に入室できるペンションやその他のペンションにはペットの入室ができません。 付帯施設であるバーベキュー施設などをご利用いただくと、追加料金が発生する場合がございます。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間的に若干の違いがあり、重複予約発生の際に先行予約が優先的に処理されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内事項は予約特典とともに、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン施設、禁煙客室、プール、フットサル場 、バーベキュー場 、運動場 、駐車場が可能です。ファミリーに合わせたペンションなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加入室及び退室時間についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加入室及び退室時間についてはペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊人数の基準に応じて料金が策定され、追加人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションやその他のペンションにはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキュー施設などをご利用いただくと、追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間的に若干の違いがあり、重複予約発生の際に先行予約が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "利用案内事項は予約特典とともに、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン施設、禁煙客室、プール、フットサル場、バーベキュー場、運動場、駐車場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーに適した施設はありますか？",
            "answer": "ファミリーに合わせたペンションなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 448
    }
}